家明：唔好再話做任何野係無用啦

17歲的勇氣

最初見到「Lunch哥」David，沒太大好感，以為純粹搶Fo，不用腦一味衝的年輕人，現在回想，非常慚愧，竟用大人的成本世界，猜想17歲的初生之犢。

今日，他保釋候審，記者咪兜面前，我看到的是勇氣。

他向記者說，「政府想我畏懼，他越想我收聲，我越要繼續抗爭，唔會就咁放棄。」

嗯，17歲的時候，你在做甚麼？

不要再說做乜無用，著黑衫無用，遊行無用，罷工無用...

最無用的，是說無用的人。

推

push

以佢為榜樣唔好放棄，唔好停止

乜都唔做就最無用

乜都好Keep住做
乜都唔做唔通有用咩

咁議會呢

上連登開post 第二無用

支持手足

勇者

乜都唔撚做就最冇用

可以等人知道，唔會無用

Never forgive, never forget

笑左，返工最有用，交稅最有用，去法院旁聽最有用，去遊行集會最有用，眾籌打官師最有用

講得好啱
最無用的，是說無用的人。
真心佩服lunch哥

906 手足歸位

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 ！ 所 有 人 見 字 加 入 tg channel 投 票 表 態 ！

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

Push

佩服lunch 哥。

熱狗 HATER 黎
拉

respect

手足